中午牧羊少年食飯

正呀 三文魚意粉

焗豬扒飯

等狙擊手

好耐無食焗豬

正呀

你咪豬囉 仲食

關兄晚餐來嘩

乖乖啦 娜娜

我係要屌佢呀

垃鳩圾